柒婆為求連任, 向奶共派頻獻媚 : 封區檢測代替全民檢測、今年內五項立法

柒婆想再做市長, 不如攻改為返屋企玩 Simcity做市長, 當連任左算喇
唔該唔好連任, 香港人受夠了

八達通都唔識用, 點識玩Simcity
最怕連Simcity內的市民都玩死曬

柒婆知道連任唔到就大撚鑊